點解男朋友可以對我咁惡？

次次打俾佢
都話自己訓緊
鬧我嘈醒佢
勁惡囉

鬧返佢脾氣衰
佢又話俾人嘈醒躁都係正常